{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052182",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67103&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "그랜드밀리언스호텔서귀포"
    },
    "text": "西帰浦バスターミナルから近い位置に位置するホテルです。 このホテルは済州西帰浦の観光地にアクセスするのにとても便利な位置にあります。 ホテルの外観はモダンできれいな感じを与えます。 客室は常に清潔に管理され、快適な環境を提供しています。 西帰浦ターミナルまでは車で5分で到着でき、西帰浦市立海洋公園は歩いて0分の距離です。 中文色達海水浴場までは車で7分かかる距離です。 チェックイン時間は5時で、チェックアウト時間は翌日2時です。 ホテル内では無料Wi-Fiが利用でき、全客室禁煙です。 駐車はホテルの外にある丘の上に露地になった専用駐車場をご利用いただけます。 すべての客室ではネットフリックスをご覧いただけます。 客室内では調理が不可能です。 もし未成年者の場合は保護者同伴なしではご利用いただけません。 一部の商品は特定の客室とベッドタイプを保障しておらず、客室料金は税金とサービス料が含まれた価格です。 ペットは同伴入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの外観はどのような感じですか？",
            "answer": "ホテルの外観はモダンできれいな感じを与えます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように管理されていますか？",
            "answer": "客室は常に清潔に管理され、快適な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "西帰浦ターミナルまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "西帰浦ターミナルまでは車で5分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "西帰浦市立海洋公園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "西帰浦市立海洋公園は歩いて0分の距離です。"
        },
        {
            "question": "中文色達海水浴場までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "中文色達海水浴場までは車で7分かかります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5時で、チェックアウト時間は翌日2時です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内ではWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "ホテル内では無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "客室内では調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は保護者同伴なしではご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴入室できますか？",
            "answer": "ペットは同伴入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 311
    }
}